你的名字真人化

目前是由BAD ROBOT製作公司獲得真人版版權，電影將由東寶、BAD ROBOT與派拉蒙影業三家公司共同開發。

電影將由J·J·亞柏拉罕與Lindsey Weber監製，劇本則是由電影《極地詭變》、《鬼關燈》與《異星入境》的美國編劇艾瑞克·赫瑟勒執筆，日本動畫版製片川村元氣也將繼續參與製作。

變左懸疑災難三角戀動作片

How about NO

何必一再自取其辱

唔好搞咁多野啦屌你老母